[How to Dad]個老豆帽事嘅？

facebook有條友成日教人點做老豆，頭先睇睇下發現佢個女頭髮顏色勁淺，而佢就係黑色。

是咪帽事嘅？
有無巴絲研究過遺傳學？

利申:文科

人哋老母咩色，此post已完

兩個黑人都有機會生個白人出黎

利申以前既新聞 唔記得真定假